麻煩雲打麵入一入嚟

你地三位神明可唔可以入嚟祝福吓呀侵哥長命百歲身體健康?